寧願單身都唔好屌港女

我上網搵咗好多外國網站嘅定義
通常剩係得港女嘅定義
港男嘅定義通常都冇
唔好再話香港男仔唔好，你哋身在福中不知福，證明港女柒出國際
港男衰過日本仔

日文定義
「港女」＝香港女性 ですが、この語について質問です。
意指現今香港的其中一個族群，即香港女人，為香港網絡用語，用以貶稱有自戀傾向、拜金主義和媚外的香港女性。
とネットででてきます。

この「港女」という意味は、
１ナルシストで拝金主義で外国に憧れる香港女性
のほかにも、
２一般に普通の香港出身の女性
という２番の意味はないんですか？

主に１番の意味で使いますか？

英文定義
Kong girl with undesirable personality traits such as materialism and self-centeredness, supposedly stereotypical of Hong Kong girls (slang)

港女（Konggirl）指有不良人格特質，如唯物主義和以自我為中心，據說是香港女孩的陳規定型觀念！

Push

到底日本妹killer要有幾大怨念先會日日開港女po仲要上網搵港女定義

我太愛港女

之前見佢開仇女post都叫咗佢去接受心理治療

好波
日本妹

在座各位都係垃圾

又係你，幾時介紹日本妹俾我識呀

咁係因為你地搵女淨係搵老蘭個d

你去最拜金既地方搵

就自然搵到最拜金既女仔

我好鍾意佢

我代你哭？

認真覺得佢需要去睇

港女有咩好屌

新作品

正，我fans

我除來都唔去，我啲女朋友係學校搵㗎

日本妹呢啲垃圾留返比我食 ，各位巴打快啲去食天堂既港女

你來日本

中出

望一望標題，再望一望樓主個名，就知可以散水